# Projeto Python com FastAPI

Este é um projeto Python que utiliza FastAPI para implementar uma API para uma aplicação específica com GraphQL.

## Configuração do Ambiente

1. Certifique-se de ter o Python instalado. Recomendamos o Python 3.9 ou superior.

2. Clone este repositório em sua máquina local:
